覺唔覺黃心穎收咗共產黨錢勾搭許志安

Agger

其實全部人都收晒錢

究竟老衲你係咪痴撚咗線

衲仔所言甚是

你老母就痴撚線

轉移焦點

等睇泛民出聲明譴責